譚嘉儀首首歌都唱到

鬼捏咁
好撚難聽

可唔可改下啲死人唱腔
好難聽

我寧願聽吳若希 咁搞法

極之同意，仲以為自己把聲好正咁

谷薇呢?

唔識

好大波